Marvel幾時拍番套全部都係亞洲人既英雄片

bp九成黑人都叫史無前例,黃種人應該都係時候出現啦掛
有咩superhero岩拍?

中國隊長

locust man
蝗俠

好似火影隻志乃咁啦

馬雲

滿大人囉

力王預定一個位

戰蝗

葉問

叫Stan Lee即刻作番套好冇?
就算係最接近既Iron Fist, 主角都唔係亞洲人

Silk, Shang Chi, Amadeus Cho

印度人都係亞洲人

IP Man

Gong Zaak Man

認真答 上氣 以李小龍為藍本嘅角色
可以搵伍允龍做主角 英文又得功夫又掂 演技有待改進

蝗蟲俠

關公大戰外星人

力王鬥hulk？有啲想睇

ChiNa Man

亞洲人

係咪asian hulk, aou dr cho個仔?

唔係話遲吓拍一套咩

係

Blood Red Dragon